半年經驗應唔應該寫落CV?

其實應唔應該寫落去？

想寫因爲人工高$2k

應該得

我一個月都照寫 不過話自己係pt

半年ok啦

PT好難人工高2K喎

Officer/senior

可能我講得唔清楚

我意思係係叫價方面，半年個份比再之前高左$2k

梗係寫 ，佢問起先講個好理由點解quit

有無好理由推薦？

心裡面：間公司無咩發展前景&前途，老細太小家
講出口：

有無其他做極唔耐既巴絲？

我3個月都照寫

有無比人問點解做咁短時間？

我第一份工做左兩年
依家呢份就半年

合理原因就可以接受
例如 拖糧 公司大改革 要搬地方/轉DEPARTMENT之類

咁我呢行都可以話接project做freelance
純粹想知可唔可以叫價高dd

做既野同見工時所講既不相符ok?

寫......有啲公司睇你做左幾多年野去作為釐定你個薪金既一部分